Xperia 1 幾問

6月用到而家，想問下whatsapp係咪重未解決 send 21:9片嘅error?
另外有咩android app可以剪21:9嘅片? 我用adobe clip剪，個比例好此再拉橫左，好怪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可